hi 淡友（123）

1001條友唔開

瑞銀：中國股票下半年將反彈，貿易爭端可能不會升級。

1001 醒目小小

今日放假可以瘋狂食波幅正

停左市阿

收到風 阿爺一陣唔救市

準備free fall落28000

啊啊啊啊啊啊啊啊啊 我唔玩喇 比番d錢我啊

死港女,日日都要鬧一次, 都係等今晚同美女玩好過

班垃圾又話下半年恆指跌到冚家產

點解

佢好似好重熊

買佢對家

玩撚完啦 中共殺到埋黎

好似係瑞信講?

對唔住岩岩俾老細問野
唔得閒開POST

係人都識講啦
唔諗下依家爺閪已經跌到2016年水平，仲唔反彈都好大獲下

夾到仆街 蝕手續費走人好過

佢咪丫爺

呂布劍指咗29000

呢個post真係有人唔用腦

你睇升？

坦白講278都算做左底 人民幣又KEEP到6.7 留下 冇乜大消息下劍指次二幻狗都合理啊

齋玩模擬倉
重牛咗
想燈返升個市

屌，今日隻60645, $0.01俾佢震走

我食左幾轉波幅依家食花生

下午應該跌喎，無乜利好消息咁快由278上返290？貿戰都未正式完，當無左呢回事都唔係真係無左呢回事嘛

9估大會

長遠睇跌，但28000-29000好似有排玩

市場係扭曲嘅 愈合理嘅嘢愈唔會發生

27690

今日可以收工了

劍指完我就走牛入熊架啦

布神今朝轉左身未，再唔轉條腰僵硬化
拿我唔係馬後炮抽水，星期五話左今朝跌架
聽我講，今朝咪有熊食，返手揸牛又袋十幾格
而家夾緊有冇8格？

你買幾錢？
好有膽識

今日當打和算 朝早操作錯撚哂

再突破唔到2幻9就2幻7見

人民幣輕微上升 五十個點子

美股穿25000,港女都唔跟升
其實美股點升港女都唔跟升
但係美股一跌港女就free fall
買熊算唔算0風險

想少D風險只能買遠熊
290熊太多張, 好易一野打靶

咪就係多人睇淡要夾

所以又升 ？

我上星期加今日溝完，仲有4格賺 點會夾
午市清左，開波即入，等290

上

邊次唔係市場，質埋一邊就殺個邊

依夾瘋狂係280-290炒range

Model answer 今日上面肥熊
你等食啦

280-290 炒左好耐RANGE 又真 跌280又極速彈上 上2萬9 又冇力

290都等左半個月 會唔會290鐵頂

我買好少咋, 執餐飯食下就夠.

平時極少會買牛,買熊多. 放完隻熊唔知做乜心血來潮買隻極限牛, 買完即刻直線上升

但冇乜大利好因素喎

2008年2月6,7號

空倉緊，買咩好？

有機會289/290同316一樣 殺唔到

殺唔到還殺唔到點都會震走好多人

12:58
準備下半場

升
跌

見到呂布咁憧憬290 不祥預感

買牛望升

Yes

285係起跑線，要升定跌真係靠賭

始終都係賺 吹你唔漲

向下洗左3次 今日企係287先有價講

屌米又升緊

今日牛熊都近價，應該係震盪市，依家向下殺退牛軍反手又殺返熊，大戶贏曬

今朝升完又跌完，大戶比時間大家入牛熊，晏D再殺

又開始妹過 慢慢等

今朝笑死 信連登仔真係死得
以為小米世界末日 $19特價時段成班人放哂

與燈同行

等3點

大戶不嬲都捉傻鳩心理

又係妹到收市

可能因為呂布開post燈小米呢

依家又上番21
話$15條傻仔 點算

又波幅點玩

準備棍落

訊匯證券行政總裁沈振盈亦認為，小米周一調整機會很大，除了是「北水」未能流入。亦因早前股價被炒得太高，料於17至20元左右徘徊。

等上證

上證都係度磨緊豆腐

牛了

$15嘅話 李小家唔使撈啦

入重熊，插佢老母

QQ 日日個pattern都係咁, 悶唔悶啲阿

入熊仔果然易賺

應該會落

原來朝早咁大波波 miss咗添

28700見

上証食完飯跌左一大棍 港女都冇跟
港股睇黎開始強勢

又訓醒
個市咁撚狗
都係訓多陣
275叫我啦

熊軍準備出動

到底個市而家做咩鳩

28000

落返283

雖然笑人好衰仔，但見到咁多清唱衰我愛人小米，朝早走左貨，點知反高潮，我真係好 ，希望有多D清加入，一齊睇衰小米

垃圾市，插

wake me up when 275 come

唔出現咁點

loop sleep no up

上證又死亡交叉 入得熊

all in little rice la

有排

又係度妹

慢熊??

真係好X熊

呢d時候入市，最易仆街

已有一細棍，繼續陰跌啦

qq 都準備轉燈

有冇人信牛熊分界線？
有d人話收穿三日先算真係穿
今日係第15日，距離分界線多過1000點

等290？反手熊？

Qq死頂

大師又中

開始妹

唔好啦 依家唔好入呀，唔係時機阿 同埋今次有機會跌深D 自己睇路

唔熊都唔好牛

妹到心都煩.....

上證陰跌緊 港女唔跟

上証應該守到2800

上證2800鐵底一定唔穿

上證啲位假㗎

大陸野假係正常既

入唔入熊好？

2700都穿過啦

新熊288有得諗

我入左

：今日儲爆288條bar再穿

Put啦，熊仔好易俾人夾死

PUT都輸死時間值同妹死..... (利申PUT ING)

你個市壞左啊!

準備一棍

700企左係到

288我都幾有信心可以佛系，佢上到286我就入

QQ好硬, 381同380雙重防守, 好難穿

頂佢個肺要跌就快垃圾港股

follow Buddha type

港女呢條死垃圾妹夠未呀

288都入
你地因住呀

口述指數 佢話幾多就幾多

入288嗰啲, 就算個市跌你都基本上死硬

轉燈啦 日日都磨 冇時間啦 開大絕

正股 free fall

11291 一樣既屌

65865 頭先跌成80點都仲係打和

crazy people

大陸13億蝗幾時出現執輸既情況 個個爭住入貨

成交好細

兩點鐘500點成交都無

訓醒都未275
食野先

咁落去應該磨到收市
各位可以訓陣先

緊係, 炒range, 仲等緊位入牛

我282第一注280大注

半日500億都無⋯

北約將強大起來

平時成日話執柒咗佢 而家真係執笠喇

上證跳樓港女唔跌

上証大跌 港女唔跟 上証大升 又唔跟 港女獨立自出

D牛係咪亂哂價..點解含指跌..隻牛都升

自膠 *主

想問一問，邊到買期指？etoro?

港獨

阿爺2800邊緣

牛熊價跟期指, 今日成日又高水又低水, 所以好亂

又等睇3點半港女回返上去

你要買咩先? 期貨? 期權? 定ETF?

做市做到癲, 500億仲未有

我唔信冇人入市

大戶離哂場定大媽離哂場

期貨

唔係正明冇人做市咩
個個都觀望, 冇人入場

牛軍又嬴

一棍上，又妹過

但今日好chok

跌1000點比我啦.... 好冇?

好

冇波幅牛熊點搵錢
如果要一係升一係跌, 點解唔玩正股CALL PUT

2萬5都唔值

執柒左佢啦
搵日過大海都好玩過呢排d牛熊

你又啱嘅, 不過我本小, 又想少啲操作

終極垃圾港股 成交都無埋

可以

零成交 jm9

估收市650億都冇

連格仔都無得執...屌

真係遠離牛熊，真係破產

小操作更加要正股CALL PUT
(我已經戒牛熊幾個星期)

我一句, 叫晒D 淡友出黎?

500啦

真淡友所剩無幾了

咁可以跌了

升跌都係假 咁少成交 任佢開

睇下牛熊圖先

玩翻正股算

但牛熊比例4:6

可能真係上唔到294

今日有冇兩點半一棍

冇 冇成交 熄左個TRADE 網了

得500 輕鬆落260都得

指數太悶，轉左去763炒格

瞓陣先

QQ 心電圖都唔跳下

有了 仲早咗

381 磨左勁耐，蚊都訓

佛系
打機

fuck閪

請大假遇著咁嘅市都幾好, 可以真係休息下

咁既市緊係低成交
見到都完全唔想落場 今日
訓左覺好既

悶到打鋤大D

Sanrio人妻去左邊，想揾你

上證就收市... 唔知港女爆上定爆落

唔郁

阿爺跌成咁
港女都咁硬淨
3點後應該好有力喎

繼續妹，有性格

覺得會爆上

唔郁，on9

有少少想追牛

妹到咁 入咩都死

港女係死魚咋

富途係未收15蚊平台費 無其他收費

仲有港膠所收既$$ 但好少
同埋要睇你係咪一世免佣

聽日先一世 雖然依家都免

模擬倉反而膽大心細，真錢成日坐幾格就淆底想走

陰升緊

侵侵今晚會唔會又9up

上星期比佢整濟勁野痛到

爆升20點 升返285收市重新黎過

坐緊幾格熊 都唔知做咩好

學耶穌，摑完自己左邊一巴要摑埋右邊巴，一於入牛

哇
真係好大機會3點半會轉返綠燈

分鐘圖入得牛

跟住啪返落來

嘩... 成交而家得5XX億..
大市應該最後埋單800億都冇

埋單700億

650億左右啦

600左右啦

終於執笠

會唔會得56x到收市啊

似引牛一野插番落去
成交量太低唔想入去比人撚狗

賭場冇人玩

如果馬會有得上市就好啦，尋日煞科投注又創新高

外圍睇落冇事，係得上證自隊

最後贏家

無馬賭好空虛

今日港女好硬淨
上証跌咁多佢都唔識跌

小米太空美軍外星科技wakada 駄合金$20底

照計無馬無波賭，點解港股成交都可以低到咁

大戶係咪放緊暑期唔玩

要做完暑期功課先有得玩

大芋： 未做完暑期作業 媽咪唔俾玩

棍升

跌啦屌你老母

收市恆指+122

升啦屌你老母

真係悶到訓著

收市恆指-122

今日可以證明有未來人存在

等睇今晚侵侵發功

收市重貨隔夜牛

上次過夜比佢整到我嘔血

執格仔都幾消磨時間

期高水

依加強逼症阿？一定要齊頭阿？

牛牛養左4晚 幾時先賣得

引牛

想訓就真 妹到十點上落都冇

仲有160億未出
佢話20號前會firm埋

3點3 上

好大棍

轉燈ready

準備轉燈啦 牛軍

友邦條仆街死貓彈

轉燈啦

由得d 人慢慢put la

上呀

收聲啦

我要幫我隻牛打氣呀

唔好再劍指 就ok

你會嚇親隻牛

屌

唔知會唔會有散水棍

賺左3格

布哥呢排好準

轉了

太奇蹟日

轉左燈隻牛仲未識郁

你唔係買牛咩

轉燈只係時間問題

佢家下紅色燈

今日輸到含

之前日蝕18k
今日重振旗鼓🙋🏻‍♂️

差0.43都唔轉燈

冇力了

QQ永遠係淡友既好幫手

不斷轉燈

全日未落場 蝕左成日

郁得個一格又落返去 想點

一見布神出黎鳩UP,隻牛賺1格都要走
再反手買熊

有布神, 無窮人

呢句真 準備碌落山

285 個位好on9

:( 我隻QQ牛

miss u，你無事嗎？

夾夠未呀, 成日都上番28500 ,直落27500 唔得既.....

Super

幾時有講過20號前？

大戶就係要咁樣消磨熊軍意志 ，到你忍唔住做好既時候一野隊破275，所以都係跟我買小米call

又靠邊站一日

擺隔夜算 屌

287 鑽石頂

賺得個兩格 又坐返落一格

想收十字?

再落280 一定好多人買貨 散戶又以為有支持 316 302 280

可唔可以整番個禁言系統
係升市個陣唔比布神再出聲
禁佢言一日

劍 指

布神，你講！劍指幾多？？

會點？

你啲熊仔點

悶撚到

好少有今日3點冇棍

三點九好似會有，倒數

唔到價唔會放

Call過夜

有冇恆熊推介

恆牛就有

我唔準你地再笑布神

布神辛辛苦苦經營股神既形象就俾你地毀於一旦

話晒布神日日聲稱自己數錢，呢幾個月都洗晒大家腦

60693

QQ係個+-0.2磨左半日

第一次: 以為穿
第二次: 以為穿
第三次: 穿咗又彈返上
第四次: 以為穿
第五次: 今次唔會再畀佢呃到, 一定反彈

聽日會爆升，信不信由你 重注call過，劍指29000

唔該清

316 302 280 330 440 600 1000

聽日數錢

你幾遠

你大芋朋友講？

信念，我跟布清！

想知理性分析點解

重熊過夜算, 睇今晚夜期點

31600 30200 28000 3300 4400 600 1000?

揸緊你既信念！

COW 4 5 6 !!

牛熊唔玩住, 玩左都廢神 :<

就唔信Trump 係俄羅斯都得閒亂up

全日無買賣

追乜熊好？

牛過算數

聽日又係牛熊補滿

呀記錯
賣撚左小米$20

牛定熊

牛過！

佛系牛 玩到好似正股咁擺左幾日

熊

張輪就過期 快D上290啦屌

打完個飛機又準備轉燈

灰燈完場

空倉

D 正股坐撚到
唉

準備轉燈

隻28000牛準備過第四晚夜

燈制

轉燈

281牛過左5晚夜

成交金額

賺左咁多都唔走

個燈制壞左呀

282牛 準備過夜算

口交部我黎啦

今日波幅唔夠

又想十字星

屌，玩模擬倉就咁撚準

投訴!! 老美佢屈我機

唔落場不嬲最準 一買就唔同哂

中

模擬賺7k 真實賺300

轉!!

模擬未輸過 落場大閘蟹兼止蝕

轉燈，聽朝高開升到286/287再落283再妹上285收市

之後個日又大跌

成功收綠

如果聽日290,可能我就要離開淡友區啦

600億成交

all in 牛過夜

無限Loop 283-287區間
呀婆又執錢

二連十字星

呀婆汁錢
個孫食花生

如果十字星第日大跌，聽日可能試280

294
愈升愈溝

炒市冇咩肉食，炒股喇

痴線
空倉走熊聽日再算

係唔係出十字星聽日會大跌？

5月21，6月26，7月3，兩日十字星一或錘頭，第日都係插

呀婆唔駛買年金，係股市賺到笑

之前半年係5:1，升嘅機會大

最on9係粒升開係range中間 280-290佢開係285

侵侵掛住搞MAY? 快啲出聲啦

700億 on99

收返平 守10天算係咁 希望聽日無意外

成交額係2018年最少

日日咁少成交 準備有大買賣

顯示市場冇方向 (所以收十字)
大戶撚狗日

屌我好多熊冇走到 聽日係咪死梗

Q牛妹咗一日，逼住過夜

個感覺好差, 變咗純買大細

上個星期五就沽落來收
今日就買上去收

唔炒市姐

歐洲睇落都想super咁樣
全世界super 世界和平

今朝冇放牛我知錯啦
聽日比多次機會我

淡定，每日都有機會286同283，除非你低位追熊

好想睇下如果今晚老美大插聽朝會發生咩事

跟插

好想睇下如果今晚老美大升聽朝會發生咩事

好想睇下如果今晚老美妹到完場聽朝會發生咩事

大户做左個鑽石能量底都引唔到人入市

認真, 大升可能跟升200點
但大插就恐慌性跟插

升冇肉食 咁大插啦

聽朝9:15先算 日日mon市冇病都變抑鬱

小時圖個圓底其實幾靚 好多人睇跌？

今日個市已經睇到我抑鬱

假架d成交

同禮拜五一撚樣

香港人已經無哂投資意欲

投資不了

買樓

上落市大家要睇消息做人 尚未有好淡風向 依家過夜明顯就係唔理性操作如同賭博 吉倉過夜 當晚睇消息 即市做炒作 係最明智決定

但消息黎就入唔切，睇下上次裂口低開600點

我朋友話
香港個市俾上面班撚屌大莊做西左
以前本地+外資好有智慧謀略
陰升引你買，推到高潮食大茶飯
而家上面揸旗淨係識推左走右
搞到冇人想玩呀，變左賭場呀，點敢長坐
然後問下面班agt點解冇客
屌，邊個唔想造世界姐，問題係你唔識水人局
真係以為香港老散冇腦架咩
早3年先驚完邊有可能咁快回氣
如果侵侵冇搞中國應該可以推高多幾千點
香港班艇仔好撚醒，聯合外資食夾棍
早幾個月叫佢地推，差唔多個個月推一次
4月散左水啦，而家邊個成手貨
佢地話，等囉，唔通拎返去救國咩
夾春袋呀，水人反俾人水，半自願
唔夾仲衰，放係上證渣都冇

點解後市？

蝗國根本唔識點係股市長食長有 但又成日打飛機話自己幾勁 垃圾

話說700劇本係咪返左黎 見佢近排都高開free fall

但無力, 上落計哂得個6蚊
今日仲衰, 得個5蚊range...

已經唔理呢隻垃圾，炒孽績時自然會郁，唔郁就等收皮

咁都有格仔既 好過桓指...

大約係咁，長倉fund base係18000
老散游資4000，北水魚6000
外資年頭食完大茶飯返左老家推NQ
咁邊個負責推返上去？
穿左250十幾日邊個夠膽推？
冇好消息邊會夠力推，冇咪等散水
NQ又食緊大茶飯，就黎尾水，呢邊都未見力水
冇咪磨到完場，鬥快散水
好多大老細都記得00年，
格硬推返上去冇人接，雙頂
得一班人唔識咋，唔水佢水邊個

下午妹市蝕左小小 完全唔識妹市點玩
雙開牛熊都係咁跌價

妹市玩股 開市入左幾手中興14.2去到15.9放 平時炒開牛熊都覺今日勿沾牛熊

3年前外資同上面大莊造老散世界
殺雞取卵，之後老散炒樓唔炒股
咁大莊話唔掂喇，D錢再唔走要被震災
來來去去得香港又近又易控
但一入人地就出，慘慘豬

終極一推後free fall?

3月到依家成條死屍咁 以為上次業績後會向好喇 點知

睇下大陸仲有幾多錢推

講咗700億

感覺上一直覺得北水比人試緊低線, 所有290咁多人排隊

我已夾到渣都無，日日輸時間值

有冇人睇反彈到29400？
定全部睇落270？

穿左281 280先算

以前就每個國家嘅莊食老散
所以環球股市齊上齊落
今次就莊吃莊
所以明明冇咩老散入局都畫到圖
你以為侵侵9up
佢等上面入晒局先開始貿易戰呀
1-2月散水，NQ 3月開始起飛，巧合咩

以後每個月玩番,股票SHORT COVERAGE CALL 算, 係就係WIN唔係好多, 不過叫做唔洗輸。

今日牛熊65：35？

兩次定三次穿280都落唔到去，而家根本係個市想跌，大戶想派貨先，但咁既市無老散想接，有都短炒升少少放返，變相而家成日開市收市差唔多價，淨係靠夜晚美帝D消息造裂口

但熊市個反彈會彈好多

有人睇係做圖底

因為熊市姐係跌得勁，舉個例子如果聽朝qq無啦啦插到落370，實大把人仆住去掃貨，熊市價比平時更低，自然更多人入，咁咪一野升得更勁

個底會唔會太靚
“拿！好清楚架！我地儲緊氣出龜波氣功！劍指32000！”

今晚睇下張心電圖 再把把脈

終於有人討論技術分析

大陸啲莊俾人食就好

走資同走難有咩分別
枱底走果d愛康健解釋得好清楚
枱面走，放底幾千點先囉

究竟下星期見29000定27500

你企邊邊??

315個鑽石頂仲靚，成座山咁頂住

山脈

即是點啊?? 長遠睇跌 但會掂一掂 29x先???

今日出左十字，今次仲唔係轉勢，恒指分明要勇闖高峰，直上32000

聽日再妹，隻put轉遠熊算

個莊咁閪 布哥又劍指咗 怕且都掂唔到了

咁都仲有1000點升喎

【大紀元2018年07月16日訊】（大紀元記者古清兒綜合報導）在美國宣布擬對價值2000億美元的中國進口產品增收10%關稅後，中共官媒急呼籲民眾「捨小家顧大家」共同克服困難，要13億中國人勒緊褲腰袋，承擔貿易戰後果。

玩完之後掂?

真，千奇唔好沽貨，大家共同進退

沽他媽媽

今日仲on9 日市同夜期都無波幅

英國佬跌咁多

個post 推慢左好多，之前一日開到3個

悶到訓著左 啱啱醒

推po同震幅成正比

開到3個通常爆單邊，過山車
啲人鳩叫

升10點就鳩叫牛3的日子

富途點睇期指/夜期

個市都唔識行 都唔知有咩可以講

我用秒聞睇

你禁期指咪係

唔見個程式有期指

電腦版個個

999010

thx 點搵呢個no.

就咁打

唉

雖然係淡友, 但都日日睇市

290波皮都未掂到

希望大戶殺哂D淡友佢

290 是大戶熊

油價暴跌

290 真係越黎越似316

係

劍指29000

分明先殺近牛，近牛肥過熊，一定係sabu sabu

救救正恩蟹熊

A5

期瀨屎 入左牛 仆街了

呢兩嗰交易日都係中間妹

真心做淡算啦逢高加沽無死錯人
做好友次次都輸大獲仆佢個乖

最深刻熊312開盤打靶
升到316回番313反手做牛
豬左廿雞好似

用富途玩牛熊 多數都用階梯式? 一個月用到21筆都變10蚊

建議第1個月15蚊先
磨市根本出入唔到

聽朝比我走左隻牛先

290熊 睇黎好難打到 無力上

今日我都擺低1雞 開市入牛無食直插283牛震走左
垃圾撚狗市呀

聽日熊軍主場

好慘呀你

量巴震唔走 唉屌信心不足

屌，美股又升

羊巴熊左？感覺聽日同今日差唔多 高位開熊算

日日都平開 呀婆都知唔過夜啦

美股又升喇 港女去惡喇

開左27000 put

話說你地覺唔覺落大雨就大跌市可能無科學技術
但我衰4獲大獲都落大雨

升100跌300 俾我入埋近熊先好無

牛三仲開熊係咪嫌錢腥

28000鐵底

就算穿28000都唔會穿27000

聽日落270啦仆街

美股無力
一齊救救蟹熊

通常美股跌 第二日上證就升
見到美國衰 大媽開心掃貨

聽日試28000

成日都玩相反，真係傻鳩都識玩

夜期爆升去到28484

定玩格仔先用到咁多

美女要抖下，係時候到港女威番次

垃圾港女你夠膽先我沽死你 跟上證去死

聽日又跌喇 入重熊

美股心電圖

無力 準備fall

悶到死，朝早夜晚都好似無開過市咁

市場唔知等緊啲咩

等緊大利好消息

牛

唔通真係唔打貿易戰咩 有咩仲可以大利好

其實唔難，過往大戶都係放傳XXX都抄到個市上去

美股想執格都執唔到 冇波幅既 玩左幾轉得70蚊

我今日連港股都入唔到市 去左賭波執得幾舊

唔對路，美女好似想儲力玩V彈

再咁磨，聽朝去澳門玩兩日算

美股妹都只係係等緊業績出

仲要大家都係咁橋
妹係開市位 全球都係 除左上證跌
唔睇了

都唔係添 上證都係跌小小 0.5%
到底大家係到等咩呢

熊軍手足今晚早啲瞓
聽朝數錢

熊軍gel得

我唔玩喇 比番d錢我呀

聽曰唔通又會開市爆跌4百點？

輸乜

無 叫下春姐
我等你劍指29000 我信架

臨收市走左恒熊
高位冇食
最後蝕2格走人

係
然後一沉不起

大家睇到咁淡

唔落278點上290
熊軍

我都淡底，不過睇升

唔巧牙

輸到淡底 但總覺得會殺緊d熊先

成交唔配合

我走唔切,唔知會唔會塞翁失馬

美女同納dee共創心電圖

我有幾次都做野唔記得放
第2日都係賺既
可能你都係

今日升
一日升一日跌，呀婆都識玩

跌啦 跌啦

又跌 升都無升過就落

爺西唔想穿2800
所以爺西聽日應該上
港女跟唔跟就唔知
我個人覺得高開

唉 快啲穿28000啦 日日中間妹

冇可能 牛軍都咁講

應該唔會

無消息就高開再撚狗市
最後super 妹到收市

唔好玩啦 話高空就高空咩

標普都穿2800，上證唔想穿都要穿

有好強烈嘅感覺聽日會落28000

無方向個個唔敢買野

我都係

LV 我真心屌左聲佢升翻個下

人地係升穿 爺西係跌穿

哇
外圍同美女跌緊

熊軍 只可觀而不可打也

一撚様
佢唔開價我走唔到
一開更係即走
冇咗7k

屌 真係1撚樣
佢開翻我0.011走左，仆佢個乖

開市食左牛 見佢升到巴巴聲又入番

60645

冇咩大新聞既話其實都係行range

夜期

收市後美期開市抽高/低一野定輸贏

夜期有冇方法買

美股都妹

各位早抖

唔係升 就係跌 但最近大戶懶到唔郁算

咁多人玩極限牛熊
睇個勢又係妹到完場

就黎業績期呀

7月都過左一半 唔翻身是咪玩完

今個月低位應該未見 高位就唔知啦

仲有兩個半鐘
熊軍準備數錢

重熊過夜

約定經紀

今日又跌架喇

指定動作。爆升

同我上

今日283啲牛凍過水

唔好跌呀

[img](null)[/img]
小學生？

叫春開始，點知又50點波幅

Netflix 業績不符預期

Qq 會唔會順便收埋皮

支持

借消息借到咁

妖股QQ一直收緊皮

而家根本有咩風吹草動都郁得，造市而家造得

頭先望一望700幅圖，有啲眼濕濕 點解咁唔生性

唔想日日徘徊喺賭博中

抵喇，邊嗰叫你不斷唱好個市

老美同終國鬥同WTO投訴

邊有

前幾日先話個市升硬

呀婆都識玩啦 低過285就牛 高過285就熊 每日3點59分數錢

婆婆呀孫就破產

咁今日牛定熊？

玩day trade呀

期指跌600？

走鬼喇

勁假時段

勁得濟wor

飽lu

期指跌500, 但啲大股反而升緊,
極假時段

哇

陣間allin牛

言下之意係可能穿下280?

劏牛

保持冷靜，各位好友唔好灰心，一陣會有仲平D既牛買

今日劇本, 一開市升百幾點, 然後跌

鳩估平開

高開

正常返喇, 開市-100左右

先殺鳩衝好友制祭旗

就算chok, 都點都要有一邊死先

Ready to bear

chok死班鳩衝友先上

qq依舊咁垃圾

睇依個POST真係好好笑
升幾百點---->牛爆佢
跌幾百點---->扮專家 唔多對路呀
有幾唔對路呀? 你見期指跌就扮撚曬野沖出黎話唔多對路
啊婆都睇到開市會跌啦, 唔多對路

望下屌米 再望下700
唉

其實係架, 你當呢到專業討論區咪仲好笑

對極限動物友嚟講係唔對路

師兄今日有咩睇法

一兩百點都會死人架

你當個個都係code巴咩

小米升返

我無當係專業
不過升就話估升, 跌就話估跌
依D唔叫討論, 依D叫ON9

平開 super 跟著妹足成日

睇下可以連續幾多日十字星

人地天生冇咗個腦 唔好笑佢啦

-88

仲以為會轉勢

我又唔係要求句句都係技術分析
不過跌就叫唔多對路, 唔叫分析 叫描述

屌 連勁假都走唔到

勁假係咪淡友平倉轉好倉？

認真，有牛快走

唔好再信咩十字星 死亡交叉
依家個市睇圖唔可以分析既

沒事 沒事

小米股王 同垃圾qq無得比

你有冇諗過mark到咁低大戶搵邊個接
你估玩期果D老散都係戇鳩架咩

信者得救

QQ開鑽石底380, 會點玩法..

收市怒升0.2

其實繼續跌落去 散戶更加唔敢入場 大戶打大戶㗎咋

之前次次勁假大升大跌 果日個市都相反走勢

仲有mpf, 月供呢兩個超級大户

上証-7.16

算係咁㗎啦 唔好期待佢綠燈開啦

你可以試下用你呢個睇法去落注
我都想睇下最後會贏定輸多

QQ跌到無底

股王喎，笑死人咩

騰訊沒落 小米當立

一下穿左

股王係小米

屌米又直線上痴線

熊軍準備數錢

上証一黎穿2800, 已經冇支持

布神今日轉左身未啊，尋日你D牛先賺幾格，而家呢

QQ連378 都GG

QQ係咁向下試... 無位開熊

妹

今日DL未

咁就想DL?

隻仆街熊唔撚跳

落到280都成千幾張

邊個on9仔負皮我，聽我講9:30 28450走牛唔啱咩

DH緊喎

期指班痴線佬又想自己隊上去

重熊已走

又執到餐下午茶

迫害熊軍

現貨冇郁

勁假個時

28300 牛快死了

283準備

升咁少都唔知走唔走好

不死神牛, 尋日都死唔去

死了

283 bye

吕布呢？？？
轉身未呀？？？？
擔心妳❤️

小注兩萬啫

地心探險記

呀婆又賺錢

一棍棍

佢啲牛熊會根據升跌市自行變換 放心

數緊錢

布神:一早反手熊左20格又執幾十個

今日又跌緊咩

人地升市會賺
跌市會輸profit
再跌多日就買曬牛熊鎖價

咁快要下上兩幻八 未走貨

QQ領跌啫

心情好 跌
心情唔好 跌
港女係咁

熊已走

一皮收工,唔想好似之前咁兩皮變三千

逢高加沽真係無得豬

牛熊者聯盟 infinity profit

好彩轉身快食到十幾格

反手牛佢 搏佢回調100點

回緊

第一次回通常假假地

QQ

我PUT緊wo

已經救番全倉牛仲有賺

700熊仲賺得多過恒指

QQ已經痴左線

qq收左咩刺激要咁跌?

大摩又沽qq買屌米

你身手好其實係肯定, 不過難為跟咗你牛啲人

雖然好眼紅，但都要對布兄寫一個服字

小米要升

NFLX廢，呀婆都知要沽700

妖米要升，企鵝就要跌
妖米加埋企鵝咪之前嗰400蚊價位

納指跌 netflix跌 小米升?

史上最差第2季業績

小米黑科技

係咪700put，佢月頭講左700 360$既put

早就應該put啦

掂 熊爆佢 起碼有波幅

qq屌你老母

3隻 700 hsi 388 put

牛牛聊天室有D人次次都賺幾百倍,痴撚線

劍指28200

本多終勝

個post幾時改返名做hi好友

小米估值應該是騰訊乘蘋果

小米$19 騰訊$0.1 X 蘋果$190

雖然暫時未上得番高位，但我又唔係話非常淡

叫救救正恩蟹熊

上証彈都唔彈下

穿埋280就係時候改

仲要美金呢,騰訊$0.0125 * 蘋果US$190 = HK$1520

咁就殺左五百張牛仔

你仲蟹緊?

正恩仲有幾多翻家鄉？

上證繼續無底

有小米, 冇窮人

唔係小米勁
係騰訊廢

其實正恩兄溝咗咁多次, 應該返到啦..?

汁少少
有D蟹

298有賺
294好似差少少
wtf

上證真係冇眼睇

早幾日走左去玩290個隻,之前一直係295

今朝做完野一返黎見到插水 捕幾隻280 281熊算

國家隊呢,尋日講好既共同進退呢

正恩係咪仲有小米call?

引牛殺

永遠跌市個倉得米B同福壽仔係升

無買過呀
之前抽得正股$20放汁得8000蚊

please 唔貪
275

1448日日高開底收呢。。

好想又入絕地牛

same

等佢彈一彈先 殺完牛牛應該有小小抵抗

60334入咗20手玩下

真, 唔算好貪, 幾百點

港女廢過上證

QQ回一回, 但HSI都繼續跌, 之後QQ再尋底... 無限loop

小米散水

一d 抵抗都無

28200gg

我唔港獨啦
國家隊快d托番上三幻三
最多年年睇世界盃支持中國

世界末日

夠水托返3萬3就唔會搞到而家咁啦
3萬都難

Your name

直插無水花

正呀

282牛有冇烈士夠膽入

279啦

入咗10手
等數錢

5.6M熊等食糊

毅進星 $100

完全冇彈力, 282牛死士支持

281都得

啱啱0.011入咗20手 殺我囉

有個長牛軍 坐左幾日

同我大大力屌落去

我都未食

牛軍之挑釁 發動

呀爺助攻

習大大係咪真係唔撚掂啦

扮築底引牛

穿返2700先啦 多謝爺閪

彈一彈又跌

去習化，仲唔同我一大棍

啲元老唔gur佢個人崇拜 就快退位㗎啦

反手極限牛差2點就打靶

頭先食左一半

咁delay? 上星期五都去緊

小米都跌

無人入貨
rsi keep 住落

要儲氣，習大唔澄清即有古怪

邊個勇者夠薑

2800應該有市民支持

歡迎散戶長城

free fall

連澄清都畀人去埋, 雜種啊雜種

唔準咁話佢，冇佢邊有低位買貨

QQ 375血牆
好想睇佢穿

69896死左

DL 29203.89

60525

走左熊
食完

屌米又死QQ又死

282

QQ 今日穿370

我就唔信281鐵底會穿

好多藍籌股被人大手沽

282 bye

幅圖

2800鑽石能量底

就打靶

282牛

打左

靶咗

冚球鏟

邊個話會上29000

可惜小米唔爭氣

有冇平熊介紹

我 下年上二幻九

殺完就陣彈

癡線的

坐係度食花生,唔出聲算, 廢事又夾我

可以放心高追了,thanks

All in28000不死牛
聽日上樓

有少少抵抗 希望抽返高大家一齊沽

Qq牛374.6 就打

QQ熊貴撚到

劍指32000 十年後

直插沒水花 熊爽爽

28000鑽石底

今日唔死 聽日都死

日期 市場成交量(百萬) 莊家買入(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-07-16 617.100 192.390 165.520 145.610 / 72.81%
2018-07-13 712.060 226.280 249.880 172.480 / 86.24%
2018-07-12 831.490 193.510 190.140 148.880 / 74.44%
2018-07-11 1,186.710 259.230 214.980 152.250 / 76.13%

開市到而家全部陰觸

All in

咩FONT SIZE

反手入熊又兩邊打

QQ 375鐵底應該穿唔到

原來呂布用心良苦

睇來QQ已經搵到今日妹既位

快撚d跌啦 岩岩all in左 28500

今晚真係可以牛過

i love 爺閪

新近熊? 喺285開, 勇者

唔好咁啦清

再跌過 cashed

估市專收聰明仔

吉倉,食花生先

joe 咩位食?

其實本來都冇咩野, 係牛軍單方面挑釁大戶

睇太淡大戶又會夾你，尾市買d 275牛仔都ok

每一次回都係為跌更多

joe 哥咩位食
275?

呀爺

出緊水

我賓周哥決定出黎暴力救市 大家放心

起碼280啦
一舖搞掂佢我唔鐘意係咁反手

又要跌多一百點

準備收280

大家all in 28000牛
唔會穿

gun

真, 行絕對range 28000-29000

真心，今晚牛過

又反手

來吧跌市吧，暫時cash out一個月人工 再推落去

牛軍上!

280就近
290呢

69896
allin or nothing

跌唔落 期指高水 有冇勇士

好友又話 等290止賺既

坐到冇感覺

睇錯SOR

呂布咋

等, 實會翻身

怒坐

Code巴都睇錯 以為確認上升勢 買貨

我都係真心答你，QQ 360牛 2822 12牛 都可以搏

入左274牛，俾番一個月人工我仆街爺西

今日就穿啦

佢正股喎 跌先要分注吸

完全無力彈

未算錯, 佢睇就算落都唔多, 暫時的確係

274今日穿我切腸仔食

期指好想隊上去, 但現貨唔郁

又係極限牛時間

又嚟料

入左60525 0.16 500000 試試佢